你地憎唔憎乜都話我無可能/我做唔到

未堅持過就否定自己既人真係好乞人憎

例如有個肥仔FD 成日話自己肥

叫佢減就話減唔到架啦 無可能 之類

堅持先痛苦

我有個fd都係

堅持係開心事